3蚊罐Jolly Shandy，7-11有售

幾乎唔去7-11買飲品
但見到7-11 Jolly Shandy $3罐
即刻買咗5罐返屋企

糖水

佢keep 住平左好耐
Btw hello 樓上肥西

愈黎愈淡 似水多過汽水

上次2啖斷左片

我一啖

垃圾
送都唔要

平時AEON超三咪又係3蚊罐

我lum一lum已經暈低左

真的嗎?
買滿三十蚊減十五蚊 咁平

飲2罐會醉
不了

得喇傻鳩 望到個罐就上頭喇好未

聽到人講已經醉左

睇到個post已經穿番寂段猝口

好掛住舊包裝